未發生反修例活動前，成鳩日有人話想香港再有沙士，到時可以輕鬆買樓喎

呢家有機會有啦，開心未，係咪買樓啦？

有中國肺炎 唔係新沙士

真心唔希望沙士重臨，會死好多人，唔理黃定藍，好慘。

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中（暫時勿發表高危議題

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧
香港地投票